牛頭角13歲女童梁婷婷失蹤

牛頭角13歲女童梁婷婷失蹤

家住牛頭角下邨的13歲女童梁婷婷，於7月1日中午離開住所後便告失蹤，其家人遍尋不獲，於8月16日向警方報案。東九龍總區失蹤人口組接手調查。

梁婷婷身高約1.6米、體重約54公斤、中等身材、圓面型、黃皮膚及蓄長直黑髮。最後露面時身穿深綠色長袖外套、深藍色牛仔褲及黑色運動鞋。任何人士如有該女童的消息或曾見過她，請與警方聯絡。

7月1唔見 8月中先報警

於7月1日中午離開住所後便告失蹤，其家人遍尋不獲，於8月16日向警方報案

事後清理需時

真事
成個月都唔報警

報警拉自己

職業性失蹤

係蟲洞搵下佢

大案

7月唔見8月先報 痴撚根

個半月先報警，乜鳩都冇啦

十三歲 米六算唔算好高

女仔黎講算

十三歲仲有好多時間高

靚女 molamola